又粗暴粗暴干預法國內政

真係唔明，啲華人識得功夫又揸較剪，好危險，講極叫佢冷靜都冇反應，開槍好合理囉，啲人抗議乜？？